機場禁區證一問

話說前幾日放工無收好張證
第二日先知唔見左
想問下有冇巴打試過補領
補領禁區證洗唔洗錢 同埋幾錢
我公司話補領要540係咪真

未試過
但好似真係要比錢搞

真, 公司應該有講你要自己補錢

問下附近d service centre有冇人執到

應該跌左係公司車到 第二日打左返去問 佢地話仲未有人執到

9up, 有冇指引話遺失要立即同公司報失先

我第二日發現唔見即刻同左公司講 公司叫我星期一去機場警署備案 再去補領

要有報案紙先被領到

巴打係咪試過 係咪真係要540
我睇本機場禁區證手冊冇寫到補領洗唔洗錢

問你公司啦屌你

基於保安理由,要報左警先。
因為機管局要cut左你張證。
當然跟返公司指引做啦。

540都要比架 咪當白做半日買個教訓....提自己以後小心d